====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: -
No features found.

2. Sentence: Les liaisons professionnelles entre Paris et l ' extérieur connaîtront en outre une recrudescence marquée .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

